"zei hij," maar het heeft ons in de steek gelaten, want wij besluiten dat wij het zouden moeten doen moet ervoor betalen, een zeldzaam stuk geluk, om zo door te gaan Gemiddeld Het is niet gek om frae Londen naar de Zwarte Zee te brengen met een wind Hoort u, alsof de Deil zélf op uw schip bladen een doel.
